突發！雲加續約阿仙奴兩年

【體育】BBC報道，阿仙奴與法國籍領隊雲加續約兩年，這消息其後獲官方證實。

於本季後約滿的雲加於周一與球會班主高安基會面，並於昨日與球會董事局成員傾談後，已作好留任的共識。BBC稱雙方剛在球會簽約，預計官方很快正式公佈。

阿仙奴本季戰績未如理想，只能以第5名成績完成，是雲加自1996年領「兵」以來首次聯賽前4名不入，錯失參與來季歐洲資格，亦是其任內首次排名在倫敦死敵熱刺之下。

不過，阿仙奴上周末在足總盃決賽以2:1力克聯賽冠軍，本季不致無錦標落袋，同時粉碎銳氣正盛的車路士的雙冠美夢。

頭先有冇人煲衲？